一句講哂‼️二萬年一遇東京都第一美少女小栗有以vs北海道坂口渚沙‼️

小栗有以‼️

坂口渚沙‼️

正評:小栗有以 ‼️
負評:坂口渚沙 ‼️

豬西矮成個頭

我得160cm要條女咁高把撚咩‼️

近排渚沙咁撚尾機我都決定回歸渚沙黨鳥‼️

我就一定豬傻黨ga la ching

Both no la

咁正都no‼️

屌奶星一個正評都冇‼️有以黨專出25仔‼️

俾正評了